［突發］ 究竟Jazz 脆啲定 豐田車脆啲？

黃色jazz.jpg

死左未？

比兩架大車夾住有咩可以冇事？

大車

你的嘴比地面硬

7人車都夾到變2人
結論:Wish

你要咁講我唔會阻止你，因為你係on 9 仔

架車無人嫁?

樓主揸坦克嫁?

一定係 Benz，但要 E Class 以上

Volvo笑而不語

剩係比人撞後邊都得番兩座位
前邊有車實變三文治

明摟屌啫
屌你老母啦

俾一班本田車主圍屌

講事實你就話我摟屌？
你唔係on 9 係咩

Volvo

希哥召喚

連登仔最撚叻臭串
然後就乜都沒有

咪又係爛剩兩個位
分得那麼細

樓主有車牌未？

FH16定係B9TL

十六年, 12牌, 電單車牌, 大車牌, 冇掛接
日日駕駛至少100公里
冇被扣過分, 冇交通意外, 冇超過速
但牛肉乾食過好多
答唔答到你

大撚把R洲車頂到啦
發現新大陸咁

收皮啦